(突發)伍公子開台集資捐比立場新聞

好似話跳裸舞，好似係。

係 我都聽到

推

公子話唔好推po喎

岩岩我都收到風

公子話無人推喎 大家識做啦

收到

係 大家都聽到

公子話冇人推
我哋幫手推post

推下先

要求裸體跳Napoleon Dynamite嗰隻

佢話冇人推喎

raymond hung?????

自爆 銀牙

推上熱門

求wuchiho課金

我都聽到啊
公子話個post無人
我立刻幫手推

Up

有冇link？

岩岩大師笑住承認

推呀～

伍公子當日走上前線 宜家又為獨立媒體籌錢 絕對要響應 已捐50

推
留名睇跳舞

捐完佢再捐立場

加油！就推到啦

公子叫推

push

大家仲推

Push

公子叫我地唔好上連登

重覆：公子叫唔好再推

大家唔好五蚊五蚊咁道尼啦

邊撚個再推啊

推撚爆佢

唔好再推喇

唔好推

唔好再推

叫唔推邊個最個開心?

兩邊都捐左

佢話唔好搞佢老婆

咪撚再推警告你地

邊個推邊個係鬼

pish

唔好推啊

邊個再推就係鬼

再推

上埋熱門

公子話婚禮想低調 唔好再推

仲推既屌

公子叫大家唔好推

突發! twitch要人啊

唔好再推啦~

公子我愛你!!!

幫推

唔好推喇

講真要捐可以直接捐比立場....
伍公子既話真係有興趣睇先再入去捐啦

唔好推, 香港網絡清流

唔好到推

唔好推 保護公子

我畀錢你求你唔好跳

屌，又要課金

又有得睇跳舞又幫到立場
何樂而不為呢

mainstream咗就變㗎啦

達哥呢

道尼要人呀

Twitch點樣donate ？

撳下面shut up and take my money 張圖

要捐俾立場既都一早捐左啦

唔好推啦！係咪想害死公子？？

岩岩比大師話我p牌仔
開返呢個AC推

歡樂滿東華

邊個咁重口屌公子C眼

其實佢咁樣開一陣儲咗成皮野都幾犀利

就黎一皮

笑L死

推啊！

文宣既戰爭開始！

歡樂伍仔華

頂，前日先課左一千比立場，而家又要課啦

屌你 推啊

公子話唔好搞大佢

唔好搞大佢啦

推呀

Pish

推啦屌你

唔好搞大佢 你地同我即刻停

公子話左唔好再推喇

搞大佢

滿東華

[極重要]救義士

【緊急，重要】隨時準備搬去reddit 上的lihkg

唔好推呀

咪撚再推呀Diu你

公子話唔好推呀撚樣

推呀 btw hello公子

仲推

我推

道尼要人！！！

推丫

停啦大家唔好衝呀

唔好再推啦

咪能推啦

XD 讀咗你個reply

你班友咪再推po啦

唔好搞大佢啊

唔好再喺度留言啦 公子會讀㗎

公子話唔好推啊

公子我愛你

公子話唔好推呀！！！！！

大家唔好推

聽日再推過

知阿

想走

比掌聲自己

唔洗道尼公子都讀你段野呀

掌聲

op

夠啦停啦唔好推啦 我嬲㗎

都話唔好推

咪推

拍拍拍

諗定跳咩舞未?

一晚 15K

唔好推喇大家 公子淆喇

大家每15秒要道尼

道尼要人啊

急！公子台要人！！！

公子要清場呀，快D道尼

15秒唔道尼就收台
唔好俾條撚樣走

要人啊！

屌 真係唔好再推

要人呀！

清場啊

唔好俾佢清場 大家5蚊5蚊咁去 記住be water

金主2000

2000

PUSH

2000 蚊真係好勁

推到收唔到台

排幾分鐘

我都收到唔好推

排撚到聽日

笑撚死

笑到仆街 讀撚到佢

屌

笑撚到我

邊條on9玩急口令

床腳撞牆角

仲推?

床角撞牆角

好撚好笑 屌

undergroundav

好撚正呀屌

推爆佢

想讀晒收工

Undergroundav

undergroundAV笑撚到仆街

好多gay佬

前線要5蚊

好多gayyyyyyy善信

前線要5蚊！

5蚊啊 大家

笑鳩死我

笑死

5蚊慢慢玩呀

前線要5蚊！！！！！！！

唔好比佢停

公子話唔好推!

停到咩?

無玩twitch好耐
啲錢係啲人捐真錢?
咁點解唔直接比立場

利申唔係反，真係唔識而家啲捐錢點玩

點解要經伍公子再比立場
直接比立場唔得咩

推到夠50000

gay佬

道尼

前線要道尼

前線要5蚊呀！

Banny LUL

好多gay donation

好多兩邊都有

又急口令

唔好俾佢收台

佢唔係用twitch 內置

邊條仆街道尼急口令

好耐冇笑得咁開心

有公子讀留言，兩邊都捐RAYYYYYYYY

讀道尼讀通宵

快啲覆急口令

我都道左啦

Ray

唔經twitch 經paypal入佢袋 再比立場 好似係

當係歡樂滿東華啦

3個幾4個鍾18000蚊
香港人真係痴撚線

前線需要5蚊！！！！！

唔好再問呢個問題
想捐俾公子唔代表想捐俾立場
依加係公子用自己知名度幫手籌錢

35%啦

娛樂化donate，間接令人donate更多

前線要5蚊!!!!

因為佢會全數捐比立場 但係如果係佢到捐夠總數50000 佢會跳舞 大家係想捐錢順便睇佢仆街

邊個玩佛經

係表演

CLS

唔好再推啦...

屌好撚狗

啱啊睇人仆街最開心

邊個咁仆街

佛經

哦 個時佢話要溝立場姐姐
咁咪同信眾去眾籌
反正佢講得得出做得到
現在睇佢讀留言留到咁都回本

又嚟佛經

你咪當睇吳剛師父

Twitch/Loui5ng

算啦 捐還捐 再推真係驚被政府留意

打多字啊大家

支持伍公子 達狗食屎啦

唔好推 樓下咪撚推啦無位呀

心經 笑撚到我

放開伍公子喇 佢話唔好推呀！

拎出你既5$

佢今舖真係仆街

已經18000喇 大家加油

仲要捐得5蚊

讀撚到佢仆街

練舞了

大家KEEP住捐佢就無得走 加油!!

18076

個個5蚊咁捐

急口令笑撚死

5蚊打咁多字

佢一笑我就笑到仆街

啲急口令笑到仆街

屌笑撚死
未停過
我都道左啦你呢？
（道尼簽到區)

排到長洲

今晚讀撚到佢仆街

繼續五蚊攻擊

笑到仆街

新聞都岀埋

財經新聞

五蚊五蚊咁

玩到聽日

想走?

又財經新聞

心經

輕輕一推

咁讀法佢會背到佛經

跑馬伍

痴撚線 笑死我

大家一齊幫佢背佛經

follow要成個月先講到嘢

加油呀公子

5蚊啊

小額捐款 正

伍善良op

有冇天氣報告

仲未完？

5蚊就咪撚咁長啦

伍善長op

乜撚野

tvb財經個段已經順過第一次讀好多

咦

伍乞衣好波
支持

唔好比佢停呀

屌 唔好咁痴線啦

會唔會一日五萬

重未完呀大家入

我諗兩萬幾三萬會收台

be water

十蚊

跳舞跳舞

讀撚死佢

寫急口令，心經上去嗰D邊個wwww同我出嚟XDDDDDDDDDDD

屌你食譜

蛋糕食譜

食譜

XD你老母咩

屌好多gay嘢

推啊

文言文出黎未?

佢幾時飲水呀

11點讀到依家

伍乞兒

Donate左俾佢讀

好耐冇睇直播睇到咁開心仲要bgm係歡樂滿東華

有冇人比首木蘭辭佢

睇黎要留翻1000蚊俾佢醫喉嚨

大師

我喺鬼(X)
所以嚟推一個www
唔好俾佢清場呀！

嘩3000人

乞兒都可以幫立場籌到2皮野 你呢

過左兩萬了

推呀屌

有無清試下放潮文

又一個2000

痴撚線

笑撚到仆街

就快推丁伍公子壞掉

公子話未得閒睇連登
我地繼續推阿

siu4

你真係去乞食2蚊都乞唔到呀垃圾

CCCCCCCCCCCCCCCCCCCCCC

咩嚟㗎

ccccccccccccccccccccccccccccccccccccc thx for sharing

唔好意思，係我帶起咗玩急口令，對唔住公子

就黎笑死

笑死我

暫緩下先啦

圓周率

唔好再俾咁多急口令同食譜俾佢啊!!! 千祈唔好!!!
有能力道多D 唔好5蚊

佛經 食譜 咩都有

停啊大家

袋形

原來喺你wwwwwwwwww

#513 公子請bin c

邊個圓周率

最撚癲係乜鳩都讀

屌救命啊

你班人
支持大師

公子最撚憎人 www
w乜鳩

搵人主能夠啦

無睇開
但想支持立場

推

郭藹明見郭可盈，話郭可盈個袋型，郭可盈叫郭藹明過海改個袋型，改成郭可盈個袋型

公子其實整體發音幾準

郭藹明見過郭可盈，話郭可盈個袋型，郭可盈叫郭藹明過海改個袋型，改成郭可盈袋個袋型。

佢話咗今次為立場，乜鳩都會讀

有冇d咸故比佢讀

清泉

我鍾意，吹咩

幾時到我篇文

乜尻peter peppa pig

外賣仔

I LOVE STAND JJ

收嗲啦P牌仔

5蚊嗰啲唔好畀太長佢讀啦

想知邊個肯咁同觀眾癲而d錢唔係落自己袋？

仲推？

有咩俾公子讀好

只有伍善長

冇得收台

仲未完

會歌

一直都叫唔好推

木蘭辭
打小人

嘩，讀咗28分鐘好勁

11分鐘

43.93%

ok donate左 thx

去左飲水

想支持但輸入完錢
見到Streamlabs Pro 5.99 係咩黎
好耐冇課TWITCH

嬲左

你班仆街

公子壞撚咗

唔係用twitch

道尼左5次5蚊
唔好唔讀呀

CLS今晚真係見證奇跡

成班癲佬有排讀啦

笑死我啦

三字經...

skip左佢就得

唔好用文donate效果

一晚道夠5萬

再咁落去會唔會一晚五萬

不停thank you

唔好再donate文啦

一日幫立場搵到幾萬好堅

大師原本開50000係冇諗住會夠

用呢個

今期流行

笑撚到我仆街

千幾人變3千5人
加油啊到50%嫁啦

道德會一家感激他

好經典

照依個進度 聽晚應該仲讀緊

應該會失聲先

公子就冇氣

推推推

做實事

Windows Cortana 留名系統啟動，
請勿負評干擾運作。

THX巴打
以為咁好免費用

G.E.M

一野就洗曬底, 屈機

玩三字經

屌你林鄭真係有料，伍公子都可以有得和解

公子好似唔係好熟三字經喎 大家

其實洗左好耐

有冇痴線佬直接道尼兩萬

三字經出現了！

事實係公子今次真係出左好多力

推到出師表

檢舉向香港警察致敬

道黎完幫手檢舉

你班仆街搞到讀到佢傻

認真，5蚊嗰啲唔好咁過份喇

天氣報告

根本伍公子冇咩野

雖然以前無笑佢乞衣，都想多謝佢咁為香港出力

創意大會

唔好俾佢停!

釋放伍公子啦

天氣報告都出現了嗎！？

唔差在出埋腎仔call馬啦

18分鐘前

23時20分

上唔到連登 就去登記做選民啦
最後半個鐘
今晚2359截

直接網上填表唔洗寄3分鐘搞掂
[麻煩大家幫手share出去 7月2號就截止申請]
新登記

電子表格傳送門->

交表

用email/fax交 今晚1200截
如你持有有效的香港郵政或電子核證服務有限公司的電子核證（個人）證書 <- 呢個基本冇人有，所以唔使試

免費傳真方法
HelloFax 免費黑白5張 / FAX.PLUS 免費黑白10張

【教學】選民登記7月2日截止仲未搞？ 教你手機內3分鐘完成手續

[置頂]2019選民登記 推爆佢 7月2號截止

[/麻煩大家幫手share出去]

好耐都無笑得咁開心

真

又蛋糕

推上50%

19分鐘

gay

屌你 大師兄

甜故

讀到聽朝

剛剛道尼了: 希望伍大師可以唔喊讀完
姐姐：：為什麼你們會有這個行動跑上來？
女示：因為我們透過telegram知道有四個義士會留下
所以我們決定所有人一起上來抬他們一起走
他們不走我們也不走
我們推他們一起走
姐姐：：因為現在其實已經很接近12點的死線了
那你們怕不怕進來了就出不去？
女示：個個都很害怕，但更害怕明天就看不到他們四個
所以我們才一起進來，一起走
姐姐：那樓下有沒有任何人號召還是這個是自發的行動？
女示：本來拿著大聲公的人並不想，說要尊重死士的決定
但是，我們想一起上來，就要一起走，所以這是我們所有人一起的決定

支持埋連仔ok?

係咪應該課金支持連登

我愛公子

又天文台

兩邊一齊支持

出現啦係天氣報告啊

報天氣

道尼完幫手檢舉 [向香港警察致敬]

首歌

揾人捐5蚊comment啦

19分鐘後先聽到

平時麻麻哋佢，
今次認真支持！！

今日好開心

麥兜都黎

最後都會讀先啦
佢無1點都唔使訓
痴線真係讀晒

道尼完幫手檢舉 [向香港警察致敬]
btw屌你麥兜

連登仔同佢真係有仇

公子love you 晚晚都J你把聲先瞓得著㗎

點解仲未停

麥兜係香港文化都屌?

公子前線需要大量水

5蚊5蚊繼續讀

佢讀晒成篇秋生嗰邊急口令

聽到都覺得公子好慘

要道尼

數字人生
我屌

道尼比佢溝女，唔係咁益佢呀？

食麵

六國論

所以要讀死佢先

出師表

中文堂

出師表出現

出師接

5蚊就唔好讀啦

公子要變成5蚊的形狀了

20蚊以上先讀阿

冇啦佢話20蚊先讀

而家夠20蚊先讀

20以上先讀啊

唔好比佢停公子我愛你

出師表CLS

100蚊

$100 蚊 整餅？

開始攰了

你個名

100道尼大戰正式開始

乳酪蛋糕

前線要$20

$25000

香港加油

25000喇 一半喇

50% 喇

仆街！
公子話要SKIP 5蚊 小弟窮撚剩係道尼左５蚊
冇份讀了

關家姐

關_姐

家姐潮文

潮文

冠荃中非打

donate20都讀啦 反正都係俾立場

火腩飯

太窮
６月支出真係好多。。
睇下有冇其他巴打拎呢段去道尼

咸蛋蒸肉餅好肚餓

好勁呀 公子

28分鐘

要古文

28分鐘以上

立場姐姐 我求你出黎

乖數表

乘

打和

獎門人

屌曾志偉

屌獎門人

此句不念

推推

此句不唸

曾志偉

講馬

馬仔

CY X 777

689 777

好撚難頂屌

月俄振英的愛情故事

振英

唔好啊

震英x月蛾喺咩事，好驚

頭D

頭d

有冇有能力既巴打拎呢段去ＤＯＮＡＴＥ＄２０
小弟太窮剩係ＤＯＮＡＴＥ左＄５
公子話５蚊唔讀

佢就崩潰

唔好停

12點 要走喇 要走一齊走

聲沙啦佢 夾走伍義士啦

1000

23分鐘前

p

12死線啦 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走 一齊走

公子今晚玩到咁大會唔會俾人清算

係咪窮到一個m記都唔捨得食呀？

一有對比,即刻諗起達狗
快D繼續批鬥達狗啦

佢唔係上前線，捐錢姐。告咩?

無盡

好似詩咁

好感動佢仲係咁堅持

風水輪流轉
達狗同伍乞衣地位對調

第一次覺得首歡樂滿東華好笑

對比出曬嚟

已經2萬9, 估唔到咁快

7婆

真係cls

已經就嚟30000一個月咁玩法可能500000 都得

姜太公

心痛公子
btw 姜太公我屌

個甜故，好恐怖

佢仲好用心讀緊，已經59.69%喇

啱啊

呢條片半夜笑撚死 「黑警 冚家剷 去做狗 自己揀！」

讀依個喇

送黃豆聽一次笑一次

hahahahahaha

一日係佢上年總道尼嘅一半

啱啱開始睇 想知講咗啲咩

700

食鼻屎...

Ｅｍｉｎｅｍ

啲人係噉copy啲長文急口令做donate message，讀到佢仆街

唔該咁多位巴絲打檢舉埋呢條撚樣 將義士放上網

60%喇痴撚線

木蘭

80%絕對有機

痴撚線
頭先有個咩紅心蕃薯做法 笑咗

終於

估唔到有生之年公子可以喺連登上神枱
好感動

係

如果讀留言就幫到立場 所以大師先堅持落去

由懶人vlog開始追到而家

李白

高質嘅野始終會上神枱嘅

好玩唔玩玩連登

我覺得我以後見到歡樂滿東華同首歌都會笑到仆街

公子

唔洗關台啦

係，明明以前覺得煩膠

Send咗出去

三哥版咸文

佢以前Tf2好正

SPY王

終於撤喇

唔讀啦

其實佢唔係好勁。。。

一日30000？

基本功紥實，但夠屌打好多人

但好睇

我諗起嗰陣係youtube 睇佢先識TF2 呢隻game

唔知點解到而家都對佢懶人vlog入面啲同學好深印象有個肥妹仔好搞笑 好得意嘅咖哩有條玩7級豬嘅片以前好鐘意睇伍公子道尼完可唔可以放返啲舊片出黎睇吓

表白!?

錢錢

辛苦哂佢

LM

屌係啊！

一日就30000，仲有一個月
要心懷希望

以前都好鐘意睇佢懶人vlog
不過可惜下埋架
如果不定期更新都幾正

心懷希望呀大家

今日嘅讀道尼環節就此結束

辛苦公子 我愛你

一日3萬

公子始終係公子 由頭到尾都冇變過 清泉

多謝公子 我愛公子

多謝公仔
追咗你咁耐 你都係始終如一 保持初心

多謝你伍公子

平均有冇一個鐘一萬

一直追開公子 雖然佢係一個仆街
但至少內心係善良同好有學識

有啦

公子辛苦哂

辛苦哂公子

心懷希望

達哥就一定係偽君子

公子好波，見證住籌款係俾立場新聞，好感動

9~12

3萬幾

一開波就稱兄道弟 又成日吹噓乜乜
個人認為呢種人講開大話 內心有另一套諗法
公子就唔同 一開始睇佢就知佢仆街

多謝公子 大家圍爐多年 且行且珍識

相反公子一開始就叫大家佳佳

達狗 日日柒
無限binc

一個不停稱兄道弟既 到關鍵時刻del comment 自我審查

一個一開始就已經屌尻觀眾 但到關鍵時刻就帶頭不停發夢

高下立見

伍公子幾時都走在最前反觀暴擊英雄

我都鐘意block柒你

piah

伍大師